[公道] 馬體會後衛菲臘比路爾斯:三強沒有美斯，世足已失可信性!

Antoine Griezmann claimed it was "bizarre" a FIFA award will not recognise any of France's World Cup-winning stars, but his Atletico team-mate thinks it is ignoring Messi that ruins the credibility of the prize.

"The award is for the best player in the world. For me, today, it's Messi. Just like in previous years," he told Globoesporte.

講得好！幫推

應該有人覺得條友都唔識波

條友真係唔識架喎

是但喇，最緊要你識造話題，幫足壇造下新聞就入到金球獎喇

邊個黎

好！

兩大on9

你同牙銘

屌你奶，無火焰射球同刀疤面果兩屆都已經執得啦

接乜撚

肉酸仔

美斯沒有三強，美斯已失可信性!